(BBC)勇武派中的和理非 他們如何在吵鬧裡稱兄道弟？

聽日見！

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

和理非癡埋黎根本玩膠想整死運動

高汁

好 高汁

915